# Stress App
Stress App это приложение с набором тестов для определения уровня стресса. Разработанно в рамках программы курсов дополнительного образования
## Известные баги
* Приложение рашится при загрузке нового экрана
* Адаптивный дизайн привязан  к dpi и отобаражется не корректно на некоторых устройcтвах
## TODO
* Упростить представление экранов для ускорения их загрузки
## Набор инструментов
* [Kivy](https://github.com/kivy/kivy)
* [KivyMD](https://github.com/kivymd/KivyMD)
* [Watchdog](https://github.com/gorakhargosh/watchdog)
